茶樓食果d豉汁蒸魚，到底有無得分係公定乸？

咁我食左d咩落肚都要知架嘛
成隻原碟上 應該有得睇架

屌魚西

食有jer魚=gay

幫條魚口爆

射精落去睇下有無Bb

屍體黎架wor阿清

點解一定係豉汁同埋魚？ 其他都有公乸

餐牌上應該要有埋條魚嘅病歷表同家族關係圖

出世紙同死亡證都要有

魚無分男女

咁食乳豬嘅話 即係可能會到豬西？